本媽咪哥盛邀 學生哥一邊食飯一邊傾財經 老子請！！！

個日輸錢請你食m記（廿蚊餐）
個日贏錢都係食m記（有得加大）

咩都唔講 只講財經牛熊輪

食飯可以財經免了

學生妹得唔得🥺

盛邀學生妹至岩 題目打錯

3包！

得得得

有棍既學生妹得唔得😣😣

非學生呢
想同麵仔深入交流下 約埋化雲啦

有棍既大波妹就得

me只會教窮鬼學生妹搵錢
你呢d大戶係我地牛熊軍首打目標

散戶咋
唔好打我

仲食m 記

想食其他我都會盡力 但唔好同我講我要食鵝肝

m 記洗撚你請咩

利申 學生哥

第一次支持媽咪麵

咁你請我啦 我將我自己個個請埋其他人

btw 我想食鵝肝

媽咪哥聯絡方法都唔留，學生哥點揾你

黎中環置地搵我 我做balenciaga

6055仲有冇得升

打工仔受唔受?請返你食M記都得

不過唔該你燈準少少

嘩 中環置地 高級來路大商場bo
聽講好多名星都行呢個商場

但我驚我係門口腳震到入唔到黎

多謝媽咪哥

到門口call me 我扶你入黎

佢既潛力係深不見底

呢句好玄

我識下麵麵本人
份人一定好搞笑

放暑假想搵快錢👉👈
哥哥點幫我

tg:bigdodo123 come on baby

一開市睇定少少 唔大跌就allin極熊 大跌就等佢回一回 一回就allin極熊 有咁盡去咁盡

多謝麵仔

我份人得個靚仔 冇乜其他優點

麵麵救下香港

算啦 琴日樓王都叫我考慮澳州個五年移民計劃了

請唔請埋叫G

夾錢call一隻就得

Alin 完仲有得alin?

pish 大dodo

搶熊呀！！！咩熊都要呀！！！！殺呀！！！不問價呀！！！

收到

仲廿蚊餐，而家要25蚊啦
請都唔好請中資M記呀

聽完再買反手.....

拎d錢買下裝備都好

你搵日早d開post比方向

屌你仆街麵
早一兩年跟你買輸左幾皮
而家先話請個m記
你係幫手既就日日買牛
燈到佢落地獄

麵仔 我想食榴槤得唔得